今次大獲全勝，唔升返1000點真係唔收貨

光復香港 時代革命

30000 go go go

All in牛牛

文宣煲大
下次立會繼續投黃
股市繼續升

建制要用更多蛇齋餅糉
零售股地產股fatfat

屌佢老母臭閪，親中啲錢咪又係攞撚哂上去交關稅，咁不如比返香港啦